每日遲兩個鐘返工，等於每週罷工一日，攬炒成功！

每日出面都兵荒馬亂，我呢啲新界居民返九龍港島遲兩個鐘實在好正常。老細其實我真係好鍾意返工，可惜事與願違